喺個fd屋企食食下甜品，佢同我講...

是咁的

話說我同我呢個fd叫呀堅。我同佢亦敵亦友，點解會咁講？因為大家私底下有生意往來，而且都合作得唔錯。不過因為好耐以前細個讀書果陣，同佢因為我一個叫呀朝嘅表弟而打過一場交，雖然果時都算系打贏咗，但系我表弟呀朝自果件事之後，讀書成績就一落千丈。
所以我屋企人都對呀堅都有啲意見，特別系我表弟呀朝，十分憎我呢個fd。

而家我呢個表弟一事無成仲經常撩事鬥非，我同佢傾過好多次同幫過佢好多次，但系佢都系咁樣，講極都唔聽。有時我真系想放棄佢、唔理佢、由得佢自生自滅就算。但系一場表兄弟，唔通真系話唔理就唔理咩...

其實呀朝係有個同母異父嘅哥哥呀南，讀書果時打嘅果場交其實都關佢事，不過呢度我就唔講咁多，始終都過咗去咁耐。但係我呢個表弟呀南自從果次之後就同呀堅好fd。而呀堅都會將佢啲用過嘅名牌舊衫呀、袋呀、電腦果啲咁讓比我呢個表弟，基本上佢有好多嘢都係呀堅讓比佢。

其實呢兩個都唔係重點。我想講嘅係呀堅喺生意上一直都好果段，手法有硬軟。有時為咗公司生意，軟硬兼施，務求幫佢自己賺都最大利益。加上佢黑白兩道都識人仲好識玩，人面廣，都拉攏咗唔少同行。不過就硬係同幾個行家唔啱牙，點傾都傾唔埋。仲發生過唔少事，又中傷對方生意，又有時借啲二搵律司出信告下對方咁。好似因為一啲專利問題定租約問題，但係真係實牙實齒當面鬧交同郁手就真係比較少，雖然以前都有試過一兩次。畢竟大家都係成年人，到咗今時今日仲講呢啲咩，大家都係做生意睇錢份上......

唔撚睇
系你老母

系你老母 .

邊度打咗個系字？
可能係打錯字
有錯請指出

講到重點未呀on9仔

睇到...

對唔住咁多位...

改番...

［特別係我表弟，呀朝］

我發現我頭先㩒錯繁轉簡，而家轉番繁，所以個係字出咗事

而我，以前屋企冇咩錢，書又唔係讀得好，不過好彩我夠大隻。讀完書出嚟搵到份地盤做，辛辛苦捱咗幾年，都算儲到筆錢。於是我喺大陸搵到啲好平嘅電子產品同電話配件仲有啲公仔玩具果啲靠住走鬼同上網賣終於俾我搵到第一桶金。慢慢咁，我開始建立自己嘅公司，生意範疇都多元化。老實說，有部分係因為呀堅嘅幫助，我嘅生意開始壯大，近呢幾年開始上軌道。但係因為有部分生意範圍同呀堅啲生意有抵觸，而佢都叫做老行尊，有時都俾佢食住。雖然覺得好唔抵，但係都唔敢點出聲。鬼叫佢係老行尊，再加上其實我都好需要同佢做生意，因為我公司同佢公司喺生意上有好多來往，所以好多時唔滿意都係出下公司信，發表下聲明就算...